Кто знает java? 
Кто пишет на Java?
Сколько студентов любят футбол? 
Где учится Вася? (в какой лабе)
Кто посещает лабу Мобильных разработок?
Кто умеет писать на питоне и смотрел фильм Терминатор?
Сколько языков программирования знает Вася?
Какой спорт интересует Васю?
Кому нравится книга Гарри Поттер?
